万刀甲祝啊嬌：幸福快樂、白頭到老、老老實實

老老實實，万刀甲係咪一早預測到佢地會離婚

你估佢兩個會唔會翻撻

祝人老老實實係咩玩法

放大睇都冇波

覺得阿嬌唔老實

留意阿嬌婚前仲係處

黑鮑你真狡猾

串到仆街

唔怪得佢，當年好似話阿嬌比綠帽佢帶

咁佢老細呢

真係好撚小器

方力申同陳冠希有咩共通點?

其實小器就應該唔公開祝福啦

可能想講踏踏實實

之後有記者問過佢 佢應該冇打錯字 應該係有弦外之音

黑鮑

好彩Juno冇做老襯

阿嬌話自己最愛edc，離婚遲早既事啦

身高都係170咁上下

小氣

樓主PR公司，係咁推英皇Po上熱門，大家勿推